(全民文宣) 文宣唔止係網上出Post 仲要感染身邊人

翻工講
翻學講
食飯講
搭車請
屋企又講

push

我已經坐車嘅時候airdrop

文宣係咪要學寫大字報，文宣升級

仆街政權最厲害既地方，唔係用道理去說服人幫忙，
而係借刀殺人，滿足佔人口大部分既on9需求，去幫自己做產能

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲